為武漢捐款?

發現大陸人好似開始發起捐款 大家點睇

捐佢老母

有1蚊落到病人手都算偷笑

就算真係想幫 我地捐既有幾多真係實實在在到咗佢地手上 大家心知肚明

捐你老母

老老豆豆 死左咁多人
佢地d錢最後係咪變成維尼回血劍先

捐條毛比佢

捐錢有鬼用
冇人肯入去救人 又冇解藥 有錢都冇命享

毛都唔捐，捐完拎埋，轉頭又鬧L我地廢青，繼續派D垃圾帶菌者落黎，共狗繼續掠水，由得班野味撚自生自滅啦